Peter攞料一上連登，所有連登仔便都看着他笑，有的叫道，「Peter攞料，你又想開分化post！」

Peter攞料一上連登，所有連登仔便都看着他笑，有的叫道，「Peter攞料，你又想開分化post！」他不回答，對連住尼說，「開兩個分身account，名字以Peter開頭。」便排出兩個isp email。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又想俾人ban！」孔乙己睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你貼裸體圖，直接ban。」孔乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「批鬥空姐不能算ban……鬥黃！……熱青城的水泥隊，能ban麼？」接連便是難懂的話，什麼「七百萬黃絲」，什麼「熱狗走得太前」之類，引得衆人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

Peter 比料：好嬲好嬲

做乜改啲唔改啲

因為正身已經比人ban左